【討論】發揮香港人的優勢，應如何最大程度利用手上的遊戲幣！

以下作一個開放討論，應該點樣每個人可以利用自己的優勢去參與

1. 有經濟收入能力的工作型NPC
可以印製大量傳單擺在各區的連儂墻，讓人幫手派。

2. 有時間和精力的宣傳小精靈
去到連儂墻可以攞傳單發散去每一個小區派，深入地做文宣宣傳工作。提高所有支持者的參與率，同時持續地轉化不支持的人去了解，最後支持我哋。
（其實派傳單落信箱是否可行？）

有見兩日前，大家瘋狂討論前線有冇飽飯食。大家都可以關注一下，做宣傳工作的巴絲和手足們對於印製傳單或banner，在經濟能力上係咪會有負擔。

歡迎大家下面留言解放更多npc角色，討論比意見。遊戲幣要攞黎用架，我想用但係冇咩渠道和想法，歡迎各位巴絲留下安全的渠道

Sorry for 1999

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

咁長時間以嚟，大家的想法和執行力都非常地高，不過好似近期唔係太多人開討論方案的Post，希望拋磚引玉一下，引導下大家發散思維。如果有一個好方案，相信大家都會落力支持，只係好多人其實唔知應該點做

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

之前睇完遊戲傳單，都會順手塞落其他住戶的信箱

我要贏呀！

香港人咁實際一定係利字當頭，民主呢D虛無飄渺又長遠先見效嘅野唔會吸引到佢，如果整幾件港版韓國瑜大叫香港要發達，用短期利益引誘可唔可以吸引到藍絲支持甚至騎劫民意呢